[廢話少講］港女聽日升定跌?

升
跌

聽日唔升
我同條女即刻分手

升條毛

面神去左邊！

睇個勢好難唔升

聽日升硬

一定升

升災 壞消息盡出

你都無女

呢期7500升咁多執唔少
發現女神望我既眼神都唔同左

歐洲爆到9彩 先岩岩開始爆

講完即刻升番幾百
聽日同條女睇樓

升

巴打你7200定7500

點撚樣啊 條死港女

究竟點解會升，我睇唔透